FIFA PRO CLUB隊長盃比賽隊收人

隊名：FC VICTIM
招收位置：閘，中堅，翼，攻中
開波時間：每晚2230-0130
隊員要求：要有mic，肯講肯聽，勤練波

有意add tg or PSN

psn ： ShinG_hIn

push

招前鋒，cam，翼